阿仙奴球迷撐歐超聯，同籃波狗有咩分別？

你地本質係中意睇nba
影衰波台

支持高安基打壓臭燒
支持歐超聯
熱迷余德成瀕死講風涼話
你地真係好無品。

捧得阿仙奴，唔係勝利球迷就係n賓之流

善心打破0回覆

咁耐冇踢過歐聯 有得升呢踢呢d緊係打晒j

疤塞出聲明支持歐超

1.原來成個區所有觀眾都係阿迷 2.我見到49000都有份投WO 3.曼城迷自己都有份投啦 4.你又知投果班一定係阿迷

講緊球迷

我比你睇阿狗既我投咩咋dllm

咁原諒你